因為林袓開咗個post，好多lihkg人去咗高登回post

雖然係鬧佢，但意義何在？？無謂幫人加流量啦手

有咩所謂 比少少流量就可以睇狗

見到好多巴打大大力屌落去 打成幾百字幾千字咁
條撚樣只係識
雖然睇得痛快
但已經唔值得再為佢做咁多事

屌轉高頭就ban啦，咪當係等佢安心上路

有感情 最後過去屌一屌佢
我留言第一句就係用屌你老母方丈開始

我想係佢個post 貼bam 圖

不過已經冇acc 了

低消費活動

屌佢都廢撚事
佢想扮慘我唔會比佢得逞
由佢繼續整啲柒apps出嚟比人笑

請人回

Last reply there
只係迴光返照，唔洗太在意

直接承認

有幾慢

袋錢落袋就噤撚快

用開手機上，無HKG+後一次都無返過去

岩岩上左m 版一陣
星期四晚凌晨三點
入完個post 睇左十幾分鐘，出返去吹水台d post 一個都無郁過
相反過返黎每refresh 一次d post 都轉晒
Joe 仔唔認死狗都唔得啦

其實個個都知佢都唔係有心做回應㗎啦
冷處理佢咪得囉
係都沉唔住氣返去比佢賺人流

我想去睇都睇唔撚到呀！慢撚到入唔到去呀！

咪係 我等巴打貼出黎好過

叫佢收皮啦

冷處理係共產中文！！係低調理啊！！